Almeida Thomas DM youtube manager

Je n'ai pas utilisé docker.

Se repository est composé du site developpée avec symfony 4.2 et du fichier SQL de la base de donnée.

Si possible utiliser le fichier SQL pour intégrer la base de donnée car certaine donnée pré enregistrer dedans.

Si vous utiliser le fichier SQL:

nom de la base de données: finalsymfony

identifiant : admin@gmail.com  password: admin
user : user@gmail.com  password: user



